# Kenos
Sistema de Grabación de Audiencias

## Setup
Modificar licencias de Datastead para poder correr en forma local.



## Dependencias
* Datastead - https://www.datastead.com/
    * TVideoGrabber Video Capture SDK
    * RTSP/RTMP/HTTP/ONVIF DirectShow source filter